波台已死 個個都講ming仔，達哥冇人提？

達哥已成condom

樓主五毛

ming仔出錢出力 相反達哥？

你條5毛狗

ming仔起碼夠膽行出黎正面回應 你可以屌佢唔識講野 屌佢唔識公關
但佢點都好過林慧韡

拉

得啦得啦 知你駁唔到啦 留低句五毛 然後快d躝出去啦

啱啱又幫樓豬賺多五毛錢了

賤人

(上熱門)一個令ming仔既訂閱數跌得更快既方法

達哥損廿萬我就原諒佢
但唔好好似仆街MING咁玩野

佢捐咗幾百部ipad俾手足

仲有apple watch添 不過係比佢既「兄弟」